[妳們的女神]雞排妹戀上日版孔劉 男友狂影私密照

台灣藝人「雞排妹」鄭家純身材火辣，一向都唔吝嗇身材，係好多宅男心目中嘅女神，不過早前雞排妹被指做咗第三者，同導演李伯恩兩度密會，報道一出，雞排妹即刻喺ig澄清冇咁嘅事。

點解咁急否認呢？可能係唔想男友擔心啦，係呀，雞排妹真係拍拖了！最近有台灣傳媒報道，雞排妹同一位貌似孔劉嘅日本兒科醫生拍拖，雞排妹仲讚男友耐心又溫柔，仲幫佢影咗唔少相。

其實雞排妹啱啱開始學日文，今年初去咗日本生活3個月，當時受訪時已經講過，用交友app認識咗呢位日版孔劉，不過當時佢話驚咗long D，只係當對方朋友。不過最近雞排妹致力向日本發展，又帶隊開日本團陪玩陪食陪拍照，多咗時間喺日本，同日版孔劉拍拖都係理所當然嘅事喇。

真係鄭家純

AV孔劉 - 森林原人

咩app識

仲以為有日版孔劉睇

咪又係臭雞 生出黎為人俾人屌

雞屎忽呢？

佢對奶好撚dynamic.....浪下浪下咁.....

塞野夾出黎 真實肯定冇咁大

交友app識

第一次見有人用dynamic 黎形容對奶